轉季敏感又發作

近排過敏又翻發，皮膚同個鼻都好嚴重，係咁流鼻涕，仲會覺得好肚餓，好辛苦咁
有冇人都係咁？

因為唔想令下一代受咁既折磨而唔生既我

我都唔想生下一代受苦